[思考JJ] 如果一個0既男同性戀者同一個TB拍拖

咁到底邊個屌邊個?
係女既用假鳩屌男既屎忽
定男既用自己碌鳩屌自己

閣下搵個TB試下咪知